#METOO會唔會過幾日欣宜都話自己俾人強姦過？

仲要喊曬口果隻

一定會

係舉都係唱k舉先啦

你點知

因為我就係欣宣

全盛時候嘅唱k

已經演變成一種風氣，個個爭住話自己係受害人
欣宜#metoo一d都唔出奇